楊岳橋條仆街原來私底下同共狗咁friend, 都係我地毓民先信得過

毓民除左八年喺議會做過好多抗爭實事(e.g.上載好多演講片段上facebook)之外

係人都知佢堅守「勿通匪類」原則, 在公在私都視建制狗如仇讎, 絕對唔會話同佢地攬頭攬頸 邊似泛民而家班廢柴

香港人唔投返毓民真係一場共業來

好波青 癲狗係清泉

yes

Agger
曾鈺成都係泛民黎

好多建制狗仰慕郁民才華想痴佢影相、上佢節目都被一句回絕

聽講教主而家煩緊點對付以前嘅弟子黃洋達

好多泛民狗負評

毓民免為其難先同林鄭同發叔影相

張圖改得咁劣就想用來抹黑教主?

你都幾有心機
啲圖改左好耐?

點睇中大學生跳軌原來係星加坡人
CC台炒左車就話呢個靠反共起家既國家係中共傀儡

CC台ching心目中嘅自己係永遠唔會犯錯

盍清諗住返高登?